頭先啜女朋友粒lin一啜落去就有陣口水味代表d咩

利申 佢得b

代表佢自己唔小心滴左啲口水落去

唔好意思，今朝無刷牙

代表佢成日自己lam自己粒lin

佢話佢成日唔舒服學都冇返所以冇沖涼就咁

布笑，露黑齒

你條女係長舌婦

唔準同你女朋友講話我含過你

懷孕先兆

代表樓主係基佬

佢十日冇沖涼

代表唾腺同乳腺撈亂左生

代表你成日流口水落自己隻手